我想吃掉你的胰臟動畫，想大哭一場這套不會令你失望

睇動畫電影唔算太多
我亦對呢套有期望
當然預期之中令我爆喊
當中的歌亦非常好聽
比君之名、秒出五厘米還好睇
我會買小說睇下有咩出入
至於電影就不了

睇動畫版冇喊
嗰陣入場睇真人版喊左
可能知道劇情
我都係喺見女主老母嗰度喊

我想睇好耐但之前除trailer乜都無睇
動畫可以令畫面更豐富
至於電影我唔清楚
當動畫的ost水準都好高係sumika唱
itunes出都會買
你睇過電影先入為主應覺當然唔同

真係好撚好聽埋尾都做得好好

首ed真係好好聽

醫院場境令我諗起一公升的眼淚
動畫都做得好好

係唔錯